（台灣療癒音樂）溫室雜草Easyweeds - 春天有腳

溫室雜草Easyweeds - 春天有腳

作詞：劉偉頡
作曲：劉偉頡

春天只需要
ㄧ壺酒就夠了
下雨天，被雨天糊弄
每天只需要
做ㄧ件事就夠了
講些有趣的玩笑

忘了春天有腳
才抬腳尋找
沒想到睡著
只是一瞬間
忘了春天有腳
才抬腳緊靠
沒想到睡著
又是ㄧ瞬間

ㄧ起離開吧 ㄧ起離開吧 ㄧ起離開吧
那些該去的地方

ㄧ起離開吧 ㄧ起離開吧 ㄧ起離開吧
那些該去的地方
春天只需要
ㄧ壺酒就夠了
下雨天，被雨天糊弄
每天只需要
做ㄧ件事就夠了
講些有趣的玩笑

忘了春天有腳
才抬腳尋找
沒想到睡著
只是一瞬間
忘了春天有腳
才抬腳緊靠
沒想到睡著
又是ㄧ瞬間

ㄧ起離開吧 ㄧ起離開吧 ㄧ起離開吧
那些該去的地方

ㄧ起離開吧 ㄧ起離開吧 ㄧ起離開吧
那些該去的地方

識貨！Btw原版「在這個年代我們不浪漫」好聽d

演算法成日推呢隊野比我聽
聽過幾正 幾chill